iPhone 12今晚有得預訂？

第一日睇keynote?
不嬲發佈前都係咁，唔代表有得訂

我預訂左啦
3日後發貨

我快你少少
聽日有得攞貨

尋日收到用緊啦喎

上個月用緊啦

垃圾發佈會

遲咗唯有walk in買